Теоретический вопрос

1. Как можно объявить переменную в Javascript?
2. В чем разница между функцией prompt и функцией confirm?
3. Что такое неявное преобразование типов? Приведите один пример.

Задание

1. Объявите две переменные: admin и name. Установите значение переменной name в ваше имя. Скопируйте это значение в переменную admin и выведите его в консоль.

2. Объявите переменную days и проинициализируйте ее числом от 1 до 10. Преобразуйте это число в количество секунд и выведите в консоль.

3. Запросите у пользователя какое либо значение и выведите его в консоль.


